[宣佈] 8月5日香港有739萬人罷工要求政府全面執行五大訴求

直至8月6日下午4時20分
政府及香港黑社會都未能公報8月5日返工人數
以各賣港政府、投共派及廢老等人畜不如生物的智商邏輯
即係全港739萬人以及全世界70億人都參與左罷工
要求香港政府全面執行真香港人五大訴求

大家話岩唔岩?

唔知洗唔洗用毅進制計下